機場嘅人走啦！ 記住今日目的係咩！

機場嘅人好走啦！
走啦！ 記住今日目的係咩！
今日咁多鬼！ 重留做咩？
黑警做場大龍鳳 一陣武力清場 國際會點睇我哋
講明和平！
機場係要長期佔領
今日冇晒航班已經係贏咗
你地知唔知有幾多鬼喺入面？
聽日又比政府班仆街大做文章
同我推！

自推 10 次

9

8

7

6

5

4

3

2

1

help me push please !!! 唔想有手足再受傷！ 今日已經贏左！ 聽日再入！

幫推
Be water

推

得一條路走，比狗封路就一網打盡

推! 要檢討呀

佢哋而家開始出防暴 出得防暴一定會捉返十幾20個人先走

重要失去幾多手足先肯聽人意見？

我肯撚定入面好多鬼喺度煽動群眾
跟住一班已經失去理智嘅人就跟住班鬼搞事
我想問而家十一點半 留係到做乜柒？
你唔好同我講話會留到聽朝
就算係黑警都要休息

蒙哂面班差佬係咩警嚟